我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（9）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

即係你部機係起我地到買

不過你自己換左隻火牛?

可以同同事講.叫佢幫你執執既

前兩日server整緊野

短暫網站出現左少少問題

而家好返的了

可以

可以聯絡我客服.同同事講

唔係我唔開價

係代理未同我講價

連我都未知價

不過代理批貨已經到左

不過問左代理.呢一兩日就會知道價錢

我知道左再同你地講返

6900XT 會唔會有sapphire版

12月訂
3060ti幾時有貨

你訂左邊張

冇貨

5900x 散買落訂等幾耐左右

好似周街都缺貨

係真係好少貨

而且我入5900X而家要食骨.好難散賣

想散買3060 ti 或者3060
如果今個月訂
5月前會唔會有貨？

做咩入姑媽EXTENSION CABLE KIT淨係入紅黑色咁冷門嘅?
全黑同全白呢?

12月訂左msi 3080 suprim 過年後會唔會有貨

係你到買左個oem windows 跟住死左hdd 搵左個街仔幫我裝機佢多手裝左老翻 有冇方法唔洗機裝返正板唔該由二

想問5600X+3060Ti大概幾時有貨？

聽講海鮮坊已經返咗貨 派完8399訂單仲夠貨派街賣大炒價

[僅限砌機]Gigabyte GeForce RTX™ 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6

早買早享受 遲買貴幾舊

講緊法奧拎唔到貨啫

你12月頭定尾訂?

1月頭訂既我表示

屌

之前有問過海鮮坊落2k訂,跟單價出貨, 估唔到2星期就有
但落左法奧無得退訂轉場

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

同問 等左成個月

1萬蚊內日常打機用嘅laptop，淨係要求14”以上mon，重量不限，只限MSI GB Acer Dell Razer，有咩提議？

12尾訂咗Gigabyte 3080 gaming oc 仲等緊 希望唔洗3月

3080 VISION叫春

5月前應該冇問題既

我上架其他先

暫時仲有.可以搵我客服

冇換過底板既話.試下入返條key

唔係冇.係太多人訂呢張

我有返過的

eagle冇乜返過

咁MSI好d

悠二，如砌機list搭張Asus rog strix 3080,要等幾多個月到

我唔敢講答你

老實講.建議你買其他型號

好，唔該

Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6 仲會唔會番貨
唔夠budget升1660

ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3070 OC Edition 8GB GDDR6 (只限砌機)
係唔係連訂都唔得，一定要砌機

油耳會入gb-001 ???

邊張最快有？

一月頭訂 3080 TUF, 今日收到貨

今日訂共石 dual 3060 ti 幾時會有

或者問下3060ti 3070邊張最快有
部機就收皮

5600x + 3070 list 訂完最快幾時有

1.1000W以上嘅牛邊隻抵屌

2.箱嚟講Define 7同p600s綜合嚟比係咪差別唔大?

3.p600s faroll係咪冇無玻璃版?

4.屎色扇嚟講最勁係咪已經係ippc3000?

5.Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan同Noctua NF-F12 industrial PPC3000 IP52 PWM有咩分別?

有冇人知?

Tuf竟然快過親生仔

Asus rog strix 3070 有冇貨/幾時返貨？

會唔會返新cool 媽keyboard 同mouse ?

想問包唔包裝埋window

個陣都有諗過TUF

幾時會上埋白色版helios機箱

悠二有冇砌過 nr200p + u12a or 同級散熱啲風扇點安排

最近研究緊砌3080 + r7 5800x，睇緊呢個channel

佢話u12a會有少少頂住塊玻璃，同埋用塔散機背入風+機底風扇入風x2+頂風扇出風x2係最涼
但我又唔想機背入風吸塵，打算機底入風x2 機頂出風x2 + 塔散向機背出風算悠二點睇

3070由11月尾等到而家，到底幾時先有貨？

3060 3070係咪已經無哂貨
3月有無機會有番貨

你見你樓上11月訂都未有 返都無你份啦

ASUS 3080 tuf or strix 訂要幾耐？同埋要落幾錢訂？

請問悠二
2060/2060s鹹魚返生係咪真? 對gaming oc 3x white有興趣
買完3060ti,trade走換3070
然後見到2077成pat屎咁,其他我玩個D game,3070完全係overkill

3080 真係祝你好運 bitcoin 又升左

我上次砌裝埋

上個禮拜過左數砌機 係咪要過年後先送到?

唉, 想換一張用幾年既卡, 起碼都3080級麻...

itx 唔好砌焗爐

1月尾訂左3060 ti
3月或者之前會唔會有貨收
我知我大想頭

2月過年

FI27QX 2kf標咗價6999

係.我都有了

2月底到貨.而家預售

但係預售既數量都唔多

要就盡快訂

有冇訂單編號俾到我

因為正常黎講.我會盡量安排新年前出

2060s.唔會

2060就一直都仲有貨

黎緊會出3060.完全取代2060s位置

等多陣吧

tuf會多d

rog strix真係有排

你訂邊張

10月頭訂3080rog ,到e家都未有消息

已上架

12月尾訂tuf已經開心使用中

都唔知幾撚時先會有

3070前幾日問砌機都仲有過幾日已經冇哂

gigabyte eagle

知唔知3060有冇大貨？
係咪都係炒？

貨我唔知算唔算多

多過而家既所有卡先

eagle真係冇乜返過

同埋我唔會炒價.我只係賣SRP

3080 FE香港係咪唔會有

油耳有冇方法入到3060 ti FE

會唔會做預訂

眼瞓瞓醒先睇

早知訂TUF

多謝老細 遲下訂套

係悠二到買幾百蚊野都即日送貨
你叫我邊好意思

多謝悠二

check tg pm

我個fd skip display 照出

我想問，邊張3080最多貨？
想訂張嚟玩。

suprim 呢而家出貨出到幾月既單到?

有無大約幾耐？
另外如 6800xt tuf or 6900xt tuf呢？

想問下舊機有Windows，砌新機係咪唔使買多次
入windows ac 就得?

睇黎3060既下場都應該一樣

等唔到3060TI番貨了
希望買到3060
有無得預訂定

想知如果有人同你切機
條list插成幾張顯示卡
咁悠二你會唔會做佢生意

我用win 7 啟動碼都啟動到

(預訂) ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3060 Ti OC Edition 8GB GDDR6 有冇返過貨？

俾幾錢訂先

5600x 只限砌機
係指加$80砌機先買得？

舊機係廠機嚟，係咪要買過?

FSP Hydro G Pro Series 1000W 80 Plus Gold Fully-Modular
法奧覆咗話長期冇貨
都唔知悠二明知長期冇貨 仲擺喺度做乜鳩

遲下先再算
況且法奧話冇cpu冇ram冇display
我點都要等下先

抄低window 條key
係M$個網 down番個iso 裝window
用番你舊個條key

悠二我之前係你到買左部機
成日打機果陣會無啦啦斷一下網
插lan線上網
屋企其他電腦都冇呢個問題
想問下有冇咩解決方法

3060會唔會有得單買

想問下gigabyte 3080 master 供應量如何? 訂既大約要等幾耐?

點訂法

點解我都係12尾訂但仲未有

前兩日落單依家都未收到wtsapp

仲放緊假？

唔係初八先開始營業？

x2

係硬件POST問左一次,見無人覆想呢度問下

CPU:AMD Ryzen™ 7 5800X
散熱:THERMALRIGHT FS140

MB:MSI MPG B550 GAMING PLUS ATX
WIFI CARD: ASUS PCE-AC68 (本身有)
M2:SAMSUNG 970EVO 1TB
INTEL P600 256GB (舊機)
SSD:Adata S510 120GB (舊機)
另外3個3.5" HARDISK
DISPLAY:GALAXY GTX 1070 (舊機)

RAM:Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 32GB (16GB x 2)(舊有)

電源:Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

機箱:Sharkoon 聖龍者 DG7000 ATX(舊有)

想請教下巴打上面有無D野要執?或者會唔會連機都著唔到
同埋我買完跟住拎舊料上去俾你地幫手夾埋新買既俾你裝得唔得?

千幾買中階，不如千幾上X570啦。
如果有品牌情意結就算啦。

我係唔識,同埋我無打算OC,係唔係基本無分別

Asus TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) M.ATX
MSI MAG B550M MORTAR WIFI M.ATX\
另外想請教你一下巴打兩塊板 邊塊好D

牌子我唔答你啦，有信仰就買信仰啦。
無就買平應該無死，所有都是運氣。
除咗超頻，X570有多D USB同SATA，你自己睇一吓啦。

一係就用5600x 一係就5900x
5800x唔上唔下又熱
同埋用途係咩先？
打機既5600x夠做啦

真係純粹拎來打機用
諗住買好小小 玩耐D,對上部7700 都用左4年

睇youtube對比5600同5800又真係差好小....

齋打機5800x同5900x都差好少

想問下悠二 暑假砌機有冇優惠
18年係你哋度買咗部機 想今年暑假換機

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X (只限砌機)
價錢：$2,899

1 x ASUS TUF GAMING B550-PLUS ATX
價錢：$1,290

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN
價錢：$1,840

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,570

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3070 GAMING OC 8GB GDDR6 (只限砌機)
價錢：$5,799

1 x Seasonic Focus GX 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,139

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x EKWB EK-AIO 240 D-RGB CPU Liquid Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,406

其實cooler係咪風冷算？
750w係咪已經夠做？

砌intel係咪慳d?

純打機

想問下悠二有冇得加錢快d送？

你自己有ssd?

咁耐都未上水嘅？

幾時會有1660super/2060 現貨

3060係咪真係會賣SRP

你預470到500usd到啦

呢期廠商都一直加緊我地卡

所以唔好相信.會真係有SRP賣

我包

有呀.特快運送

水冷可以.點都好過風冷

只係風冷的確係足夠.5600X的話

點都有d既

睇錯.呢隻唔包

M系列唔包

好 唔該

睇下到時佢俾我地店鋪有咩規則先

走咗去邊玩？
咁耐唔蒲頭

1660/ 1660super 邊張有貨

等緊訂你地
唔好又賣5k張

想問點解砌機List入面
Motherboard ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
需要Wi-Fi上網會建議Gigabyte AX2400 Wireless Adapter
唔可以直接用ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX咩？
兩者有咩分別？

早幾日諗住幫襯你
結果網上揀完成條list差唔多件件都冇貨
唯有下次再幫襯過

我都好想幫襯到油2
利申仲等緊

應該唔止你咁既情況

用緊你P300 list隻acbel i90m 700火牛2年幾，個風扇最近有時卡卡聲，知唔知香港邊間做代理保養?上網搵極都搵唔到，打去AMART佢又話冇做

冇理由喎
Acbel 應該係呢間代理黎
呢款停產姐應該都有保養可以搵返佢

佢地個home page冇acbel個icon, 但google又搵到佢個acbel page 喎

facebook inbox 佢地問下先

推一推

油耳覆我pm未
是咪執左

訂左張gigabyte 3080 aio，等左成3個月都未有貨
係咪索性void單買其他好過

首先你要買到其他

靜啦係唔係想油二死

直接上3090都係比多少少

當佢雞咁屌

RTX3060Ti 幾時有貨

依家訂3070 6-7月會唔會有貨

等左ROG 3080成6個月都未有貨

所謂黃色經濟圈 就係俾呢班弱智員工搞臭晒
恃住自己係黃店 有無限客源 食住條水 連服務態度都唔洗理
我鬧緊嘅係出糧俾呢班員工嘅人 Faroll老闆之一嘅悠二
真係太令人失望

砌咗部機唔夠年半隻牛壞咗兩次 GF1 又要拎上黎

係我問題定點

有問題出去開POST好過啦

6個月？

悠二check msg

信佢用TT牛好明顯就係你問題

你有入過硬件post睇/問就知TT牛幾伏

簡單，開po貼圖貼對話，如果唔係又會比打手屈你

但我見林仔砌機都有揀TT

林仔

你起facebook搵我?

你俾唔俾到個訂單編號我

我印象中.我呢邊既客.係得兩三單.有重覆換過牛

GF1.我有睇到你地話好多問題要維修.

但我睇返我自己呢邊既report.都有問過代理.佢地係極少壞率

我想問返.你地有冇可能提供到.GF1既問題係咩.係即死?

我想同廠反映

因為我而家賣GF1.同我賣corsair rmx系列.壞率係一樣.因為兩隻牛基本上係一樣.除左牌子外觀

fb係咪就係你本人
上次覺得fb個cs幾好傾

一直都有陸續返緊

但係.每次返幾張.我而家既卡.係要成部機先會出

你指單卡?

可能得既

因為3月中後.廠商既產量會提高返

有冇可能提供你印象既中既幾個問題俾我.我反映俾廠

我呢邊有壞過GF1.唔多

多數都係開唔到機.係唔係同一個問題?

冇一張會單賣到而家

amart既保養.起呢行算係唔錯.可能細代理.服務好d

可唔可以開條隊排單卡3060ti
我唔介意排砌全機既人後面

我夾砌機架

waterforce可以話係giga返貨最少既model之一

平均可能一個月一張

我真係唔知幾時

你3月中尾再問我睇下.到時產量會多返D

因為新年廠商復工無耐

咁如果想出單卡幾時先有？
因為有啲砌機舊料想用返

唔買牛/箱算唔算砌機

短期內都真係好難

我地店鋪而家入一張卡.要食一大堆豬頭骨

你想買邊張

Rx6800

搭單問埋唔要SSD得唔得

970 EVO Plus 幾時先有貨呀

咁搞法隨時等多半年

呢個有呀

可唔可以透露下 strix 3060 ti 一個月返幾多

3060ti strix不如買3070

即係全張單.只係唔要ssd?
你係要邊張?

10張內

waterforce基本冇乜返過

平嘅3070應該冇咩可能買到

有機箱 牛 RAM SSD
想要張3060Ti
正常廠就得
唔要colourful Innd3D個啲

未有黃圈果時個cs 都係弱智

唔好咩都拉去黃圈講

10月頭訂到E家都未見影

賭
miss 單

唔撚係掛.JPG

應該無咁誇呀？
定又係兩條隊

真係唔知有無分

我以事論事啫
佢間野呢兩年的確係靠黃店個名號主要喺連登宣傳搵客源
大部分幫襯/幫佢宣傳嘅人都係因為佢係黃店而搵佢砌機
並唔係本住服務質素作主要考慮因素

如果冇連登幫手宣傳
佢個野會起步得咁快，做到咁多生意咩

唔好唔記得一年前砌機post個個都推faroll
發到豬頭咁 就開始放軟晒手腳 錯漏百出

油二係唔係唔諗住再回應現貨件事

3070有貨未

反正市場會自然淘汰
如果faroll仲係堅持員工無錯而唔去整頓風氣
高峰過後就係低谷 離衰落不遠矣
今次係機會俾佢去反省改善

但有條友個個留言都負評
唔知係您二本人定係盲粉做嘅
但可以同你講 咁做只會顯得你地好小家囉

有冇 6800xt nitro+現貨

我知道

我都見到好多人係講緊我地客服有問題

我呢兩日開始會同客服個位同事.好認真咁講下個問題所在

自從前日出現左呢個事件.我公司都再改左幾個機制.可望減低出錯率.執錯既機會

我起呢度向各位道歉

我明白.

我會改善

至於紅字個到.我可以cap圖俾你睇.我冇負評過任何評論

我覺得我要回既.已經回左

玩啤牌個d.我都已經回應左.

不過我都同左同事講.做好哂野先可以玩.食飯時間都唔玩得

陸續都有返緊

但係都要跟砌機

吓, 我落個陣係單張落, 即係而家要砌機先會派貨?

落左單就可以

我唔散賣係指新單個d

但你訂邊張

Suprim x 3080 我知應該無點郁過

咪再燈arkk

邊有燈

各位觀眾 係時候見證 ARKK突破160啦

整左兩星期啦喎部機

你部機壞ssd

隻ssd已經寄左俾代理等緊換返黎

應該差唔多的了

而家差幾多張

你應該要同同事搞清楚有無貨呢個term 如果客人就咁問你地應該都要答清楚係有現貨定係訂貨 你地衰就衰呢樣野 仲要又汁錯件 罪加一等
如果呢兩樣野做得好 你地打下牌打下機有咩所謂

所以「有貨」有個準確嘅定義未？

有貨=代理有貨

我需要時間同同事傾傾先

關於對客既對答

1660 super有冇貨返？
舊卡斷撚哂貨

有貨=amd整緊

咁睇美劇鋤dee到底係咪咁多上去既客屈你地先？同埋不如叫堆打手唔好咁猖狂幫你倒米啦？咩叫實體店打飛機都唔關客事呀？成日出錯漏野的話懷疑你地員工因為做緊野個陣無專注都唔關客事？

我諗打飛機係條打手9吹姐

其實有個建議 不如諗諗計解決汁漏野問題
例如獎罰plan
每個月汁件果個無出過事就出糧有500蚊bonus
汁野出事率太多既就果年無bonus或罰其他罰

睇左你咁多回覆，真心覺得唔錯，唔理內容，態度正確先。但你班打手逆向幫忙，例如有個攻擊我人格，話我串，搞到我要貼對話。執錯貨我都無放大，係俾你班打手係咁放大。你真係要控制下班打手，因為講野真係唔係好用腦。本來你回覆完應該完，因為我無講d 乜。 但你班打手就...

我知我係屌緊個打手串柒柒話唔係實體店就做乜都唔會影響到個客呢個point姐，一路砌一路睇劇砌到漏曬野都叫影響唔到客既話，我真係對佢地邏輯好有疑問

班打手不嬲都唔用腦好似狗咁逐個負評成班柒頭小學雞咁

始終都係冇解決根本問題
CS有CS一套講法
去到店面員工好似冇收到order要做野咁
個客黎到先跟order開始做野
咪又係冇效率
意見接受，態度照舊
然後執錯list嘅繼續執錯list
員工自己嘅返工時間可以當成私人時間
個客花嘅私人時間要來回幾轉就唔撚關我事咁?
嚴重講句 態度仲差過腦場嗰班sales

員工: 我做網店就係唔想見到客

有o的可能係對家黎暗黑兵法

悠二知唔知ram係咪升緊價同缺貨潮?

係.一直都會加價.而且加唔少

我點控制

我唔識佢地

我控制唔到網上言論

黎緊有少少返

其實你問我真係冇用.一來我唔識你地所講既"我既打手"

我阻止唔到佢地.都更加唔可能阻止網上自由言論

咩打飛機就當然冇

美劇鋤dee係有的

我都同左佢地講.已經叫佢地做緊野個時唔可以再咁做

今次呢個事件.有少少特別.因為其實件事訂單比較急.d貨都係岩岩到

當然我地公司內部溝通上都有少少問題

我會再同公司既人傾下程序

ok希望你講得出做得到，下次請打手d錢攞黎做display card 8折活動，咁你就又變一條好漢，thanks🙏🙏

如果砌機要等幾耐？

我都好耐無見靚仔司機

如果宜家訂3060 or 3060ti 要等幾多個月

上次拎去整一日拎返同送到屋企

不過其實出機檢查好d就最好啦。。

唔係會檢查開機架咩

1660 super.差不多.每星期都有少少

可以同我客服同事講.佢會安排到

單卡?

我真係答你唔到

我明白.我會檢查再好d

Sx8200 pro 2TB係咪仲買得過

唔怕既話.可以既

但係我都冇再推adata ssd.所以我都唔敢講

見法奧3皮list仲用緊

條list舊的了

我而家改走佢先

有冇收到風11th gen intel d 貨源點?

nodata自己換顆粒搞臭自己個名
換完顆粒邊個再推就真係收錢打手

想問下：
1、3080大約要等到幾月，同埋炒價去到邊個位？？
2、11900k大約幾多月到，開價幾多左右？？
答案唔使咁準確，差唔多得啦

FYI 有人12月喺法奧訂3080 今日先拎到

TUF算快了

TUF算係咁 性價比高
3 8pin嘅卡行埋1000W bios超多出煙提升幅度唔係話咁大

如果我而家訂，你估下我考完dse拎唔拎到(just kidding)

排咗先囉 好似唔洗落訂住
考完dse都係5月啫 應該都未有得拎住
專心溫書啦

有冇sapphire 6800 xt nitro+

梗係等7月派埋result先買，考衰咗嘅話，買返嚟都冇心情玩

想問訂卡要落幾錢訂呀? 同埋等候係咪唔會有ESTIMATE 期?

ASUS 3080 TUF
ASUS 6800 TUF
ASUS 6900 TUF

我12月訂giga半個月就有

水屌aio 3個月都未有
風冷就應該返貨快d

聽講卡價一半但無得退

之前問過
佢覆：無期
硬食炒現貨仲開心

條KEY唔見左有冇方法搞

冇換過板會自己啟用返除非你仲用緊windows 7

唔係TUF前面有人話10月訂都未拎到
我1月頭訂Suprim x都話條隊完全無郁過可能等到msrp落返去6500時會o的8-9k既單就會有貨

而加係咪要成部機買先訂到顯示卡
淨係買cpu同老母板 可唔可以訂顯示卡

暫時係

暫時我只係俾砌機買display card.冇辦法.我地店鋪而家入一張卡都要食一堆骨

唔多貨

我都冇推好耐啦

而家都係推kingston / WD / Samsung

1.
單卡?單卡唔收訂住.砌機的話.睇邊張卡.冇特定型號想要的話.應該隨時問客服.
同埋我跟網價.我冇炒價

2.
應該係今個月尾.價錢唔知住.知都暫時唔講得

冇

唔收訂住.除非砌機.同埋我知返貨期

waterforce真係冇乜返過

水冷頭版 有冇貨？

係咪就咁係你個網落order?

出4080個陣就有suprim x收啦

利申我都排緊

我都係1月頭訂,等到天荒地老

Same 早知訂共石

如果3月尾佢條隊都唔郁真係有機會等到4080先有貨

Sosad 即係每次出新卡要砌大部新腦...

原本想入黎問下要等幾耐....
我諗都係唔使問 訂左先

呢個都冇

搵左我公司客服先

27GN950-B 有冇貨

兩個月vision 3080叫春

4個月聯力機箱叫春

求神拜佛,snow+sp750/850個bundle,比D白色編織線黎

買個機箱都要4個月
痴撚線

cs話有貨了 加900
我照要
我都明來貨價加緊 但係話明係訂 訂完又加價
唔要又可能等到2046 唉

之前唔係話跟單嘅咩
你+900 兩個月前有現貨添啦 重點聽人講油耳無退訂option ，即係白等兩個月

比完訂都要加價好撚on9

我單買咋
果陣時係7199 50%訂
我仲以為跟落訂時嘅價
唔知係咪記錯咗定恨到傻咗
8100買vision 突然唔捨得自用

又唔係加得好離譜
但係我覺得畀得人落訂就賣番當初個價啦
砸住我幾千蚊两月之後話加價，再唔係就砸多我幾個月

不過算啦 全世界都缺卡
感謝天父同油二賜我顯示卡

係囉等幾個月仲要加價, 2-3個月前+900係買到現貨
我有Whatsapp問過個時話到時另一半就係尾數先係佢度落定
jumbo一月頭問過落2k訂可以隨時退訂, 尾數跟單價 2星期唔使就派左貨, 但因為落左油耳訂無得退搞到無去jumbo落

上次C記都比返落單個價個客喎
飛鹿都寫明係個網出貨時個價係有機唔同, 同埋隨時退訂
油耳等幾個月又要加價仲要一半訂唔準退唔係路喎

其實訂金原意係保護買賣雙方
賣家攞咗貨條友唔買就會蝕
買家睇啱價錢但係當刻冇貨咪訂囉

3080咁搶手唔會蟹曬啲貨啦掛?
訂完番來價又唔同咗價 咁訂來做乜?
成個系統有咩意義?

50%訂金 不設退款 可以加價 唔制就等下啦7頭

50%訂都制
之前飛馬收1000蚊訂都俾班契弟屌撚到反艇，講到1人1000蚊免息流動資金會發達咁款
兒登仔果然係特別包容油耳

如果價錢會浮動就唔應該收50%訂咁多，甚至唔應該收訂
同埋一定要同客講清楚

唔知 用開咪用囉
肯上黎畀我吊加D分掛

我唔係在意幾多成訂
fullpay又點話？
問題係訂完又唔同價 係誠信問題
當佢蠢估唔到廠嗰邊會加價囉

冇錯
唔嗰少少錢嘅問題 係合約精神問題

我有whatsapp你地 今日又黎料

做唔到個offer 係應該退訂

bomb
悠二快d 上水 第三轉好撚癲wo

巴打介唔介意講下你隻gf1點壞？
我都用緊750w成年都冇問題
同埋壞左係搵油二定係聯強好？

悠二

Rmx750買完用咗一日第二日就燒咗，垃圾到咁...
之後問過人原來rmx係由垃圾廠代工，最後換咗隻seasonic

咁佢講明會加好啲囉
始終佢收成半訂又唔比退

TT 變T-T

火船

Total Turd

經常開唔到機

已聯絡你

同事搞錯左你張訂單

你唔使補價錢的

因為我地係比較新既訂單先會同客講到明話以最新價錢黎賣

你張單落單個時.我地公司未有呢個機制.所以你呢張單.我地會舊價賣返俾你

唔好意思

新個d訂單有講的

舊個d冇講.所以舊個d.我一張都冇同客收返新價.全部以舊價賣返俾佢

搵我.一壞一

thx

原來係咁，怪錯油耳

連登果然係最強CS server

呻兩句就有錢退

個8pin好撚難插

今日full Booking 要等到下星期一先有得整 準備上嚟換第三隻牛 星期六日冇得打機

190903000235544

啱啱換左4k Mon
rx480硬解唔到youtube片
想問係咪1650都冇得單買

仲有我部腦依家打機下下都會自己熄機跟住重啟，初初係你地度買返嚟都完全無事一路用緊，個幾兩個月前就開始出現呢啲情況，開隻垃圾game唔使話run到部腦好勁都會咁可以點搞？

咁唔關事既

呢個係我地公司問題黎既

事實的確係我地唔應該收你補價

一隻Mon應該一兩日內就內送到了

mount arm問客服可以有

可能火牛問題

Full Load之後唔夠力推之後就重新開機

又有可能係散熱問題

搵我客服幫你

好
有閒錢再搵你 我都要食幾個月西北風了

問你地個客服？要收幾錢

咁而家3060ti 今年係咪都可以唔洗買到

油二有冇同廠方反映過D vram太溫暖?
我run一次port ryoal已經92度了

有人爆左msi 3070拎貨要5000蚊再幫代理食5隻msi mon
3060ti 應該差唔多
比我係油二都寧願唔做你生意

GDDR6X 死症, 同埋技奸用既vram thermal pad 好cheap, 要涼就要自己換

之前tuf 5700xt 咩螺絲冇上實
vram去到104度 好恐怖

如果真嘅話排MSI卡個班應該兩年都唔會拎到卡

大鋪食得起骨
同埋如果張3070零售價提高到9000蚊以上就唔係問題
果5隻mon可以當砌機加價優惠, 用來貨原價賣
4000蚊利益可以貼返, 而且再限砌機就唔係問題
今日係jumbo睇到, msi 最廢既ventus 3x 賣9799仲限砌
油二唔做你生意都唔出痴撚線價算係咁

3070來講仲要跟全套
On9,仲貴過DCfever單買 上去望下中上游卡都係9k -10 k

係無良商家(香港代理+黑店)面前, 消費者往往係食物鏈最低層
法奧雖然又成日冇貨, 又成日執錯貨, 仲會鋤D
但起碼唔係無良, D人日屌夜屌,
法奧執左, 人人準備去大鋪被人當水魚咁劏

不過咁講，海鮮1月尾時3080比人落單suprimx同rog都係8500，2k訂跟單價尾數

兩星期唔使有貨貨量真係好足個陣同faroll 價差5舊水到，執到個批嘅人fatfat

即係點

油二 aorus 7000s法奧幾時有得買

技姦ssd 不了

信油二 信油二唔怕

真，成日boom

真係sorry

我睇錯.因為呢期.gigabyte有送card holder.我以為你講緊card holder

sorry

我自認冇乜賣過炒價

其實個個流出.我只可以講.唔只係MSI.而且最離譜都並唔係MSI

sorry.眼花睇錯.諗錯野

唔使

上左架

giga ssd.我評價的話.m.2 gen4可以既.睇價錢.如果平可以買

其他全部不了

btw隻moon仲備貨中即係大概幾耐到問客服話13號落order通常第二日到跟住再按正常送貨速度

應該最快今日或聽日

我見隻Mon到左

因為星期日.星期一唔送貨.星期六代理放假.我落唔到單

即係今日或者聽日有得用？

咩牌子都要食骨

你俾個訂單編號我

想問下老細
宜家打機買邊張卡抵玩d
3060個D好似俾人抄到仆街

咁之前留資料個D又點安排？見你張rog 3080加左價

今晚送到

冇邊張係"抵玩"

budget去到邊就買邊張

如果係留資料.冇真係落左單.咁就要新價

好想買野

咁咪唔好買 冇人迫你

法奧已經食好少炒自己啱價咪買 仲有咩好問

1660 super 呢d少d礦工問

而且價錢冇咁離譜

但係係咪都係 keep 住冇貨？

想問VG289Q由訂到送要幾耐時間？

呢隻冇返貨時間

應該已經送左了

唔係.間唔中都返下.但一定要砌機

砌一部機係咪限一張顯示卡？

如果唔係咪1個人幫幾個人買卡都仲得？

砌部i3 出5張3090

唔洗砌足都可以買張3080
仲要第二日就踩上去拎貨喇

傳聞藍寶6700XT轉左新代理, 個價買唔買得過?
如果砌一部機配任何一張6700XT 使唔使排長龍

大把人砌機

要特登買舊一代

礦機係咁

法奧買顯示卡係咪都係限砌？

邊到都係
代理要舖頭食骨 根本冇可能單賣到俾你

16系都未有

想問刁民丁同你有冇做過愛

油2 meshify 2係咪仲係冇貨番

會唔會有meshify 2 compact
Meshify 2太大部

11400幾時有得訂

我訂左材料.材料到左之後.如果想要更換導熱貼可以搵我.

真係有人咁問架

仲有好多人問要部2000蚊機.要張3080 / 3090話砌機砌部gaming 機.但係張卡唔洗拆

我上左架.唔洗砌機.單卡都俾買

老實講.呢兩個月.基本上蝕硬

我岩岩上左架.Sapphire Nitro+ 6700 XT 單卡 $5699

驚唔驚礦佬掃撚曬
同埋想下如果砌機連卡
3060會唔會有貨同平d?
6700xt呢個價都係少貴

每個number限買一張

3060少貨

已狗衝

如果唔係係你到買既 可唔可以比錢過黎換
正正就係片入面果張卡同款

可以既.但我可能會收返少少人工同材料費

無問題 但保養之後聯強仲包唔包
都係行貨卡黎

親戚想砌機，雖然知道有礦潮，但budget得9000
好似得返3060低階model揀

正

多唔多貨？

盡快同客服留

不過關於保養部份.我同代理商傾緊

有消息再同你地講

暫時預訂產品不接受預訂
因近期貨品價格不斷有調整
最終售價可能同而家價錢唔同

其次預訂產品暫時全部未有貨期未知幾時返貨
極大可能要好耐先有貨

又多件貨可以永續收訂金

嗯

問問i5 11400幾時有貨

3080有無得訂單卡？

唔好意思.都係需要下星期自己留意返我地公司Facebook

但未知下星期會唔會再係呢個價.

不過唔會差太遠

下星期

i5 i7 i9都有

11400仲有11400F

暫時冇

唔係3月30號咩?
等埋11400砌張3060

今日內送唔送到貨

推介咩平老母板

仲有咩gpu係有貨

$5699 係幾時到貨??

okok

咁等你好消息
下下一打機就100%風扇 勁嘈都算 仲要勁熱

其實個GPU散熱算係唔錯
係忽略咗記憶體嘅散熱
idle70 有load就100以上真係太過份

Btw Msi 3080 又叫春了

佛心

等你後續消息了

油2 any news

MSI又出咩事？

冇出事 我自己乞貨啫

....i know that feel bro

頂撚住呀！！！我會叫人去你果到買野的
利伸:非打手

一張卡跟幾廿隻ssd 呀, 跟幾廿條ram, 跟過氣電子垃圾果D

6900xt master 香港是咪無賣

faroll 代理

買左幾耐 壞左都幾麻煩

msi塊ace冇貨我買左你嗰塊 好不安

我訂咗個隻Lian Li Lancool II Mesh Performance 代理有實際到貨日期未？

等到頸都長 都唔明聯力搞乜 生產個機箱都要幾個月

想問砌機有冇得加錢換散熱膏同買火牛自訂電源線

散熱膏有

火牛自訂線就真係冇

有訂既話.應該係4月頭

代理呢排有少少問題

暫時冇期

問客服

再返貨會起FB講

見到即刻問客服會好d

保養問左

有機會造成冇保養

風險要自行考慮

問我客服吧

...

有返

法奧有無得買/訂

有.呢兩日到貨.你想要問客服.可以俾一張你

唔係好見張xtreme有防拆貼紙 佢點衡量

如果你壞左.佢打開張卡見到張導熱貼唔同左.又係一個問題

當然.我唔清楚.你壞左之後.換返佢本來個張落去得唔得

呢個我唔包了

要就盡快.得一張

個個後話，有得排隊換未

未到 到左我再起到講

姐係經你手換都冇保？

未必有

If it ain’t broke, don’t fix it.
咁我用到冇保再算
反正FE都咁上下溫度 當佢正常

6700xt呢

3080要等到幾時

我上年10月等到E家都仲未有仲要加埋價

邊張咁耐同埋有俾訂應該唔會加價喎

ROG 3080 上年10月留資料個時仲係$8299,E家已經加到$9999

之前黎砌過機 但好快壞左 你地好好人幫我整左幾次 但整完都係唔太work 我都唔好意思再叫你地幫我整 個friend黎砌就用左幾年都好地地 可能係我唔好彩

Tuf

Msi mortar

悠二想問 Aorus RX6800 有冇得訂

3070返貨未呀？

悠二你好，幾年前搵你砌咗部電腦，呢排發現部機好疾，想問係咪應該重裝C Driver？

唔該冇貨就係個網講明冇貨 唔洗滿心歡喜以為有

認真的
洗唔洗影張單俾你睇？

利申，電腦白癡

岩岩係法奧買左隻G34WQC
拆左黎用左陣暫時冇咩問題
但想問下個盒應該keep幾耐..
太大想掉又驚會影響保養..

電子野壽命好難講

我聽日問問

我返貨d卡會擺上網facebook 架啦

係突然好疾定點？

定係做某d野先疾

現階段我會建議起客服問相關貨存

留一個月啦

開太多野會疾，開其他driver野load好慢，半日無boot機就會成日閃黑畫面，有時會突然黑晒唔郁得，要強行reboot

以前唔會咁

唔該晒

3070有冇得訂定先

好難講喎
可能係windows問題
可能係hdd ssd問題
亦可能係你真係開得太多chrome分頁食晒d ram

只限砌機個啲顯示卡係咪有現貨㗎？

H510M, B560M有冇推薦邊塊

有冇可能中毒？
因為我從來都打真軍，無用任何防禦系統

唔接受訂住

因為都係跟砌機

最好都係問客服.有時未update得切

我訂左Msi 3080 轉gigabyte 6800/6800xt 會唔會快啲有貨
冇咭用呀

幾時再出開箱文？

h510既話

ASUS h510m-e

msi h510m pro

b560既話

asus b560m-a

giga b560m aorus elite

黎緊"有機會"我會重新再做

代理話暫時冇期

佢都唔建議我接受order住

你係一張卡?

一卡一牛ax850

幾年前搵你砌過一次
貴定平我唔知
但幾好服務

Asus h510m-e好似冇hdmi 2.0b?

未答我
我電腦白癡

你而家部電腦完整規格係咩?

1 x HDMI™ 2.0***
* Graphics specifications may vary between CPU types.

** Intel® 11th & 10th Gen processors support DisplayPort 1.4 with max. resolution of 4096 x 2304 @60Hz. Please refer to for any update.

*** Only Intel® 11th Gen processors support HDMI™ 2.0 with max. resolution of 4K@60Hz, others will only support HDMI™ 1.4 with max. resolution of 4K@30Hz. Please refer to for any updates.

I5-11400f大概幾多錢
之前比左全訂未砌可唔可以轉

當時訂貨 之後價錢有升有跌係跟新定舊價

你買左咩

Gigabyte GeForce RTX™ 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6
叫我轉卡
我想順便換I5-11

係咪姐係冇，hdmi 2.0b仲有HDR

呢啲係咪規格？
唔識

應該係冇的了.不過你係想用cpu既內置cpu?

貨應該已經到左.轉唔到的了.唔好意思

不過10代同11代分別好細.同埋11代一定貴過10代

打下LOL夠晒啦

咁試下重裝windows

ram 16gb應該足夠的了

我眼見應該要貴板先會有hdmi 2.0b

但我覺得唔太值得投資.如果只係用cpu內置gpu的話

用呢個？
點搞？
係咪要先做backup？
其他Driver會唔會受影響？

咁3060ti 要msi定gigabyte好
4299$

只會洗走你240gb 個ssd

你有咩資料可以放左起3tb hdd先

唔會清走隻3tb hdd(除左你禁錯制)

邊張有貨買邊張

我怕搞唔掂
攞部電腦去你度搞收幾錢？

你問我客服

Msi 6700xt gaming 唔跟砌機有無得訂

真係難d

giga gaming oc 可以單卡俾你既

真心想要msi, btw thanks

點解官網唔見10400嘅？

砌左半年
一開始冇野
但係最近打機個陣個風扇會間歇性咁拉高左個轉數

11400*

10400同10400f都有喎

30 號先解禁11 gen

而家連砌機仲有冇3070/3080砌？定係要訂？

悠二點睇隔離post行家成個display card dp/bundle post出黎俾全世界睇

Link？

仲要post埋自己舖頭名
代理睇到就好笑

唔貼, 反正呢D野唔應該俾客見到

我又唔係好信漢X睇唔到

我冇眼睇 都冇意見

最起碼我自己唔會post

可能積塵多左

試下清一清

係真係唔應該post出嚟

本來香港有條例係唔准代理商玩bundle

冇可能睇唔到

同埋已經知

3080係咪要跟機出？
有咩款選？

我會建議你間唔中問客服.因為而家好多都係一返貨就俾人買左

1月訂左張3080suprim，幾時返到貨

喺邊個po?

上網買件送貨，支援順豐站自提點服務嗎??

我公司唔用順豐

我公司送貨全部自己司機

導熱貼係唔係香港無得買？
有少少想自己換

有得換導熱貼未

我已經到左了 材料

岩岩到左

但我可能要做少少測試先

俾多少少時間我

可以嗎

點排隊同問價

我做左測試先再公開

唔敢乜都冇試 搵你地做白老鼠

慢慢試哂先...
不過保養果到見你之前講話都係"有機會無左" 而唔係一定換完就無呀可

等你
宜家玩re 3 remake vram都10x度屌佢老味

根據原廠既回覆

私自拆解結構或維修

RMA HQ有權判定人為損壞 不予以保固

但係都有機會俾返錢gigabyte 可以作維修

明明技嘉用埋啲垃圾導熱貼

算啦

不過換完應該係勁好多既

睇上面條link拎去掘礦郁d就過哂熱降頻
見其他廠既卡掘都係8,90度....
雖然sofar我家下就咁拎黎打機無乜事發生過 但係真係好撚on9

打機都好撚熱呀
我玩4K 郁啲上100vram

［求助］電腦突然開唔到

已聯絡

佢cooler 本身還好

係導熱貼害死佢

ys 上面條片個大陸仔都有講換完導熱貼即刻好好多

宜家仲有冇Quadro RTX4000?

呢張好多人搶

聽日答你

請問可唔可以喺產品目錄filter加一行
名稱不包含(預訂) (缺貨) ?

有貨？

遲d準備會加呢樣野

我開始有Logitech產品賣了

冇貨

代理話未有消息

依家到底仲有無打機用嘅顯示卡買
部電腦就壞

請問可摸耳喺產品目錄嘅排序方法加個熱門程度?
預設同名稱都唔好用

gigabyte 2060 oc有既

我遲下會加落去

Wow~有benq燈賣，識玩喎

呢幾日仲上多左好多產品

想問下悠二知唔知幾時會有LG 27GP950?

香港幾時會返3代，有冇消息

你指halo個款？

係

未有消息

一有消息我會上架同起到講

問左代理.呢款香港唔會返

下...........咁想要買HDMI 2.1既Mon 未GG

maybe june

悠二知唔知hsbc red card 比錢有冇4% 回贈？

xv282k kv呢

呢個可能要問返hsbc

點解咁多人要
咁多人畫圖咩

掘礦

張野2060 2070黎 掘鬼咩

任何一張Aorus master 幾時會有貨

PG32UQX有冇消息

你指底板定display card?

可以.

3060 ti下星期會到某d貨.到時留意返

咁有時d野.真係要拎到部機上手先測試係咩黎

Online Support始終有極限

我都想知

好多年無掂電腦野，原來宜家i7平咗咁多，打機買i9 or i7 好？

Display card

上年7月買機，最近打機會無啦啦reboot
唔知做咩

登入返faroll發現原來19年7月買

未有消息

睇你砌成部機個預算啦

冇話買i7 定 i9

有錢咪上i9.睇成條list既平衡性

間唔中都會有返貨.30系列

不過都係要跟砌機

咁既話.有機會係底板或者火牛.可以聯絡返我客服.安排約時間上黎維修

係咪要問你客服果邊

返貨.我facebook都會post相.網站都會冇左預訂兩個字

當然都可以問客服

唔係

正常肯定冇咁開

B560啦

始終對未來性好d

對pcie 4.0支援都好d

係咪都係fb搵你？
係咪要成個箱換？
好麻煩

想換B560同三風扇3070(有貨嘅話) 使唔使上到750W?

Intel® Core™ i7-10700
ASUS TUF B460M-PLUS GAMING Micro-ATX
Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
ASUS DUAL RTX 2060Super O8G EVO V2
Corsair CX M Series™ CX650M 650W Semi-Modular
Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler

TUF 6800 有無得訂個MON 唔支援G星 想轉A卡

Quadro冇得超

搵左我客服先

唔一定成個箱換既.可能只係換前面板都唔出奇.但我都要睇返係咩情況

而家d火牛好平.750w都冇咩所謂

不過我會選全模組金牌

另外你個cooler係TR4

裝唔到.買返普通版U14S

真係冇

我隻U12S可以裝到落B460M到 應該我打錯左

白汁腸幾錢條

google your mon G-Sync Compatible ?

如果砌gigabyte 3060ti幾時會有貨

已經食左一皮野炒價 買左張6800XT

Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
ASUS自動更新左個軟件, 熄唔到風扇燈
搜尋唔到硬件, 有無方其他法熄到

Rich

光污染

開機得返, 已解決

咩進展?
卡係你度買,仲收唔收人工材料費?
遲D不幸要保養可摸耳揾你換番舊貼?

食屎啦悠二
呃夠飯食未

請問聲，你心目邊間電腦店值得幫襯？

唔計顏色以前覺得海鮮最好

想要6700xt

你地個名

海鮮賣水貨架喎

你咁講油耳以前都賣過水貨啦

講明水貨，同水貨當行貨...

海鮮3070 砌機價都係9xxx
你買埋我果份

講緊「以前」喎
同埋我記得一月中有人講過海鮮3080賣85xx 落可退訂2000蚊跟單價單訂，兩星期拎到

我就全部amazon買嘅 無偏邊一邊架

邊個有講明過

開機成日着vram除錯燈，要cmos先開到機，係塊板嘅問題定係條Ram嘅問題。
AMD Ryzen™ 7 5800X
G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZN
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
ASUS ROG STRIX B550-E GAMING ATX